小心五毛帶風向

點解香港人一直被人打？
點解藍絲廢老打人可以無事？
點解每次話升級都有人出黎話和理非？
到底佢地係真和理非定唔想大家搞事？
點解唔可以搞tvb 唔可以搞藍絲廢老？
點解每次升級 都有人出黎話失民意？

自己諗清楚

搞tvb係一定要！

廢老方面，最重要保護隊友就算，我地一定蝕底

其實都慣哂有呢D POST
3毛分化已失效

pish

網戰正式開始

敵進我地退？

五毛開始出動 大家提防